有無人都有Reading Steiner

啱啱個頭暈一暈
見到一堆數字
之後問身邊嘅人都有同我唔同嘅記憶
而家好驚
我係咪要領導世界

嘟嘟嚕~

我感覺同你關係越來越遠

早啲訓

因為我成日見你死老豆咁樣